無聊一齊吹下水？

傾乜都得

*嘢

屌你老母

留個靚名 瞓了 早抖大家

印象中好似出過幾次 雖然唔知佢地會做咩

祝妹豬今日放榜順順利利

屌曬樓主全家
我可以訓得

幫pin

歡樂今宵

我fd話去捐張保仔個窿

應該唔係我掛

唔小心

唔係你

祝福加一

🚬

我地冇
出發前話會住西班牙式別墅，點知間別墅勁恐怖，好殘廢，又好細

祝福加二

arrrrrrrrrrrrr

hi

Hey

Hi

祝福x3

屌！唔訓啦！

一入嚟感動到哭𠹌咗

祝福加四！！！！！

謝謝各位

Halo

咁就唔好啦！

好！！

Hello my baby, hello my honey

祝福！會順利嘅！

巧sweet巧warm

祝福 會得架你

Nancy

我！好！撚！勁！

呀！！！！

做咩

我blk咗佢WhatsApp ！！！

Yeah yeah yeah～

當我condom？屌你老母收皮啦

呢個世界真係痴線

幾好吖

Fuck you
Fuck you very, very much
'Cause we hate what you do
And we hate your whole crew
So, please don't stay in touch

多謝你！！你大個仔就可以脫離屋企人！唔洗理佢哋！

我都覺

對唔住點解你要當我condom

很噁心你知道嗎

你一定不知道你知道嘅話又點咁做我受夠了你根本就冇尊重過我

Welcome back nanny
你又點解咁諗呀？

You say
You think we need to go to war
Well, you're already in one
'Cause it's people like you that need to get slew
No one wants your opinion

再見我有時真係希望從來都冇識過你

最後一句好正

因為我遇到過好多痴線野

春袋 你好叻啦 做到呢一步

係呀 屌晒你地

多謝你

樓豬今日放榜？

同你地比 我真係冇咩經歷

非也

唔係我是你嗎

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

非，老了

Oh yeah

對，老了

儀夜以yeah yeah

Yeah

好靜

係啊

你唔瞓

呢到開始天光了

諗住夜晚先上堂咪夜啲瞓夜啲起身

geizing

做咩事

早晨

出咗了

抬唔起頭做人了

數學？

對 衰咗

吾怕。咪又係咁過。過左就冇野

多謝大家同我打氣 冷靜落嚟其實成續只係同預期有少少出入 唯有用折衷啲嘅方法入大學

分數唔代表一切 最緊要讀自己鍾意嘅野
到時咪努力慢慢升上

好彩大家唔知大家咩樣 我成日去wk

咩係wk

hkcc 九西分校叫wk 紅磡灣叫hhb

asso 5個2已經ok

Cc未通知 佢係咪應該晏啲先通知 因為我見佢話四點前申請會即日通知

唔好驚 cc正常點都收年年都爆人

啱大概夜晚先收到SMS 我上年報過

收到了 唔驚冇書讀啦

加油妹豬

新po路過
Dse大家點

努力讀書啦 中學都玩咗咁耐 結果自己受返個結果

恭喜你啊

禁啱諗起呢首歌

Hello darkness my old friend

加油

我係撞完
我想讀醫

今日咁早

老母而家wfh 今朝9點比佢嘈醒左
而家搭緊車返工

我都想讀醫 準備下年再考

有書讀就好 冇事冇事

今朝喊到癲咗 依家隻眼腫到

唔記得咗你仲要返學

冇事冇事，攬攬

Ok la
搵清楚目標如果想入大學

@不完美但可接受
@Gay督徒

郎郎

入入

唔好喊啦 攬攬 遲啲一定入得返既

疑疑

豬豬

叫男朋友錫番你

喊係因為冇諗過預考得好嘅科會咁大落差 不過依家平靜返

佢特登陪我睇完成績跟住就瞓番

對唔住

點

冇大學讀 asso上

到時就發現 讀得好不如識人識得好

讚成

你

食lunch?

咩

爬文啦懶到死

mean到

懶

食左啦~
你呢

搵樓主
樓主在嗎

各位一定一定要小心身體

你搵我做咩

最近真係好好火

睇下你去左邊 嚇死我

得閒覆下我

唔開心講我知 我幫你

知道，夜晚打比你好冇

因為香港既事同ex散左 因為覺得佢唔明自己（佢住外國）

最近係香港遇到另一個好好既 好明白自己 佢都係抗爭撚黎
但佢太高質 我知佢唔會睇得上自己

唔撚想沉船呀屌

點解

wow。。

好 你靜下 有咩記得講 我係到

😅😅😅😅？？？？

好

擔心你

食左啦
睇youtube

你明唔明

肝火盛

同ex分左手先好同後者一齊
做得好好睇睇
有feel就好
愛情無咩高唔高質

sp?

打你個小人頭 打到你有氣冇埞唞
打你個小人頭 打到你生仔冇賓仔

個男既除左唔係靚仔之外 我真係搵唔到野挑剔佢

唔知點開口／幾時開口
因為開口都幾肯定會無撚左呢個朋友

你禁擔心我做乜

唔係靚仔有幾樣衰

咩戲來

我又要打爛嘢

樓主米甘
好多人等緊你

lm

jm

你留錯名了

你到底想點

佢唔係香港人
以鬼仔黎計佢係未老先衰 仲要唔係型／靚既鬼仔 好普通樣

佢唔係香港人
但會行到好前（點樣行得前我就唔講啦）
唔識中文但成日睇蘋果live stream同立法會d片
成日twitter做任務

Youtube有咩睇

咁分左手未先

咪講左同ex散左

鬼佬樣衰極都有限不過睇你後面啲嘢又真係幾好

咁唔去馬等咩
又憑實力單身？

食屎仔

暗示叫我食你？

佢係香港有d正過我索過我既女性朋友
港女定鬼妹都有
但佢都單身緊 因為佢好鍾意自己一個

加上佢咁高質

一開口就gg架喇

你係咪食先

未瞓嘅同我入一入嚟

#267 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出街要小心呀

八日前。。。。。。你點搵的

其實吾洗ge🤣. 識人大把方法啦

唔知呢 不過睇到啲新聞睇到好火
我決定冷靜一下先

神探arry

好記仇

記仇得罪你啲咩

彈我鐘

咁比你食返次補數

佢有咩朋友關你撚事咩
最緊要佢鐘意你

點撚知佢鍾唔鍾意我呀

Feel唔到咪溝佢

咪要再相處囉
咩都未撚知就撚呢樣果樣又話人地高質又話人地有咩朋友
你地相處成點先

唔會特登去溝
屌 兩個加埋成60歲都黎緊
順其自然架啦

你又明？

我知啊

你唔睇佢點同其他女仔相處
點會知佢同你相處係咪特別唔同
佢可以對你好好但其實fdzone左你都得
屌你d真係山埃料黎

真係屌

咁就順其自然 好似你咁講

成日都聽到有錢就有女，我勤勤力力返工，今年26歲啦賺左100萬，點解都係冇女埋身嘅？

鬼仔我諗個個都勁frd睇定啲好

你肯要仔我埋身

養唔養寵物 識自己去廁所

你哋做咩

唔養，次次養親都會死，唔想害人

我係咁

仔仔啱唔啱...

想點就點啦理唔到咁多

你唔可以用識港男果套諗喎

佢話唔開心可以同佢講呀嘛

好chur

你食花生啦

梗係啦唔通唔食咩

條路自己揀

三萬Thx

春袋（已喊）

攤牌啦攤牌啦，今次係大結局

做得好

咁你沖定涼等我都得了

我係0

咁就啱晒

邊到學埋呢啲野

連登

樓主咁鍾意屌人老母嘅

係，我最鍾意屌人老母

爸爸唔好唔要我

屌完唔洗負責任最爽！

開心

袋袋

我愛屎豬

你做咩

今日確診又開大 百幾單

咁咪好囉

你好👋

掛住

hello大家我走了

我都好掛住你

你掛住佢

佢走了，RAP🙏

翻工真係好無聊可以點做

信主

得雞

down app cow girl

得水牛

唔爭氣笑左

點解係水牛

驚雞，不信了

渣架

我信愛 同樣相信得不到愛

美容雞？

記錯咗嗰個係耶蘇🙏

問此刻世上知心漢子有幾個！

相識相處相拖欠

緣緣份份我已覺無聊

including, but not limited to

只想愛得自然

屌，有聲，以前日日睇老表你好野

白切雞
鹽焗雞
滷水雞
海南雞
咕嚕雞
豉油雞
傻雞

不想愛得青菜

我以前睇家有喜事

廣東人做雞

岩岩篤中我笑點

玩未

我原諒你

沖埋個涼先
岩岩番到屋企

我又食雞

你識德文？

咁早

雞督徒

出左成身汗

姐係咁，好無聊計左條數
全港平均入息中位數係 2萬2到，一年就26萬
咁一個人通常都23歲開始做野，做到65歲退休，有42年工作生涯，可以儲到42*26萬=1092萬

換句話講 如果你買一千萬嘅樓就係幫佢打足咁多年工仲要係唔飲唔食唔交家用零洗費😭

正

我得7500一個月

變態
雞?

去少啲旅行咪買到樓囉
唔記得左邊個講

懷疑係你教

到我沖

我地一齊調教屎仔

球隊名同地方名

有無搞錯

三文治

你要前定後

咁多花款

好似係計錯數果個，生日收十萬，一日三百一個月有三萬

我做中間

整番招乞衣煲飯俾你歎下

悶

屌呢個我聽都未聽過

諗起都覺得on9

好眼瞓 瞓咗三四個鐘之後起身睇完成績撐到而家

今晚早啲瞓

唔洗揀jupas

大家好，我係冇乜朋友嘅人，如果有個friend唔算損友嘅，但都會成日吹水，講d無營養嘅野，佢份人又懶又串咁，一講有d深度嘅話題就會派膠，近排同佢吵架，又冇其他人一齊吹水，應唔應該搵返佢呢

你覺得同佢相處辛唔辛苦

樓主你好嗎

我錯了
你去哪了

我等著你回來

唔算嘅 大家都癡癡地線

咁就搵返佢啦起碼仲有個朋友

睇下你覺得自己平時同佢對唔對Channel
如果都好夾既 朋友就唔好介意邊個搵邊個啦 搵番佢
或者可以多啲上黎呢到傾計

收到 thanks各位!

唔洗客氣！！

我覺得你描述既野好似我 又冇營養又懶又串又派膠
如果唔想搵返佢咪上嚟一齊吹

我可以同大家吹

吹咩先

咁我地一齊吹

一黎就見到咁嘅嘢

會唔會俾連仔ban架😣

好變態我要同連仔講

樓煮人格分裂忽必裂

忽必裂

我小妹嚟睇到呢啲野好不安

Say gay lo笑乜9

呢到你最咸濕喎...

邊係。。唔好亂講。。小妹好純的。。。

冇錯

你幾搞笑

多謝你都係

冇你情緒咁波動

唔理佢我心情好咗好多

轉兩個彎就。。

轉咩彎。。

堅持到先算

轉咩彎我唔明牙

冇嘢

好啦

==👌👌

吾巧抄禾 ==👊

最憎人ok我==👌👌

Ok==👌

再覆你我食屎

唔鍾意問佢o唔ok答ok就得
講講下嘢o咩k

唔去吹水個po

好想返香港呀

我嚟接你點解突然間想返香港

你又係邊個po到蒲 些牙黎俾我睇

佢開po我再share

想食好味嘢

周到你

食咩

你有冇禁無聊？？

佢每晚都開po 仲未夠鐘

錦鯉記得share俾我

想去騎劫？

不過今晚要做功課了 share完比你就走

有好多功課咩 你地係咪無暑假

其實你咁講好似係

乖仔好慘暑假都無得放仲要通頂做功課

我懶姐

要覆三個po兼顧唔到

ohok

到底男人係咩心態？

我都唔明好賤啊

想享受有個人鍾意佢 但唔想負責任

哇呢啲人真係唔要得，尤其係有女朋友嗰啲，好衰

唔肯表態因為驚行得太近就會洗濕左個頭 到時想走都走唔到

洗濕左個頭？即係點

心態：騎牛搵馬

行得太近 認左數 到時想走都難

啊竟然係咁，叫佢食屎啦

有冇搞錯佢真係playboy嚟，咁樣呃人感情都有

條腰痛

對 就係咁
而家佢地呢個關係 佢隨時走冇手尾跟

搞乜

唔知可能坐得衰

叫左你平時唔好坐得咁勁啦妹豬

我都成日腰痛
中學小息個陣同啲同學玩 玩下玩下比佢地推左埋張電腦枱到 而家間唔中都會痛

春袋妹要引以為鑑 唔好比啲賤人引落搭

好衰但我笑左
洗唔洗去針針佢

唔針了 本身都周身傷

知道！

依家唔搞好身子 老左就煩

踢左咁多年波 但大部分傷都同踢波無關 好多都係玩玩下整傷

老左應該風濕得好勁

好多都想食

而家已經有啲衰老跡象

咁你唔好咁操勞啦

沖個靚涼

早抖入仔

早抖

我而家分唔清係因為新陳代謝慢左定太慢冇運動所以肥左

同佢講傾吓，解釋清楚件事，佢話tmr (幾個鍾前)

懦夫！懦夫！

你睇到啲咩

我睇佢個po！然後我問佢開黎做乜，佢話純粹想同人吹下水，然後收咗線

睇曬啦?

老左

係！點解你都喺嗰度

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

????

唉 冇乜朋友 一隻手數得曬

[member]我都係
有時候反而同d大少少出黎做野既人仲啱傾
唔介意可以上黎多d傾[
be friend/member]

好啊 唔太識講野 有冇人鍾意睇依d懸案 啱啱睇咗依條最新嘅片 有d離譜

開始出現亞健康

呢個我間唔中都有睇

我都係一時時睇
有啲channel講下實驗 電影個啲都幾好睇

想返parttime搵錢啊

Why not

冇工返

想搵啲咩工呀

補習啊 侍應個啲都得

補習都應該仲搵到 呢個時勢好似難啲搵到侍應

努力搵緊

耐冇見

耐到唔記得咗幾耐

唔夠？

是><

係呀可愛嘅東東

Hi 早

早

我係黎睇下白馬係唔係到

佢頭先係

我就係怕咁 有時好悶好唔開心都未必想上嚟

我都係出翻去先

咁再見啦

唉 我媽唔比我見工囉

唉冇人既

點解？

因為疫情？而家仲嚴重左 佢更加唔會俾啦
但疫情之前佢有冇成日咩都唔俾你去做？

佢係咁話間野呃人架 而且呢家第三波呀疫情又咁嚴重 你仲去見？

唔比我出街同fd食飯唔比我踩車

平時都唔可以同朋友出街。。。原來咁嚴

係呀

絲打幾歲

2字頭

係咪呀爸呀媽成日打嚟個啲

唉呢家都唔知點見工好
出去見又嘈唔見又唔好意思 唉

Fulltime嚟？唔做住得唔得？

Fulltime呀
其實可以既只係未諗到點推左去姐始終咁做有啲唔好意思

睇下你自己想唔想做囉 唔想做咪推咗佢 話已經有offer之類？（我仲讀緊書都唔太sure

其實係想既只係屋企人係都話間野呃人又話呢家第三波唉 同佢講道理又唔聽 都唔知點講先聽

直接in咗先有冇可能 反正咁嘅時勢都未必請

次次入親呢啲吹水post講野 都無人理 求解

可能佢地訓左姐

重點係我屋企人唔比我出去先係問題

唔係囉 佢地仲吹緊水

唞下氣都唔得？日日係屋企會痴線
你屋企人又會咁得閒mon住你

佢不嬲都得閒架啦
呢家咪唯有日日比ViuTV Netflix 佢睇
自己就掟堆一邊係到做廢青

我諗係冇留意到掛

Aw so sweet～
我覺得你唔會冰山呀
點解會係冰山凡人呢～

隔咗幾年之後終於撞到
然後又再傾返計 日日傾
但佢有女朋友

放工都唔比又真係...

人地成日話我cool

算啦 慣架喇
佢都係想我做隻籠中鳥姐

Ex? 定曖昧對象

唔cool wo

我都有朋友屋企好嚴 但係日日話佢係廢青迫佢搵工

可能個樣出事

差一步就一齊咗
你當曖昧對象

我同佢好有緣 可惜冇份

我相反

友達以上戀人未滿
我同你以前一樣

衰啲講句 人地都有女朋友 保持距離對大家都好

比唔到啲咩意見你 始終人人屋企唔同 但我覺得你想做咪諗辦法出去見工 咁大個人唔通鎖住你咩

就算唔鎖呀佢都會跟埋去

唔係掛

Er..至少你出到去先

唔知呀 訓醒再講

我知道 我都唔想做第三者
所以要斷絕聯絡了

滿就滿咗
但冇一齊

早晨～

今日又過百宗

幾時先完

等正苦眞係封關先

lz幾時死

Who

好彩你唔係我現實嘅fd唔係我一定會屌爆你 屌到你醒

都係一兩句姐其實，唔洗禁認真

我見親你都係講啲沉船先講嘅嘢 你自己諗啦 我唔講咁多了

唔？？？？我冇沉呀

我仲以為lz係林鄭添

笑左

今日都要上班嗎

攰

搞咩黎

我估係袋妹

屎叔

有冇人屋企人有bno打算去uk?
利申：我冇

唔去英國

去邊

加拿大

yes

好耐冇見

好想離開呢個鬼地方
對呢個地方零感情

寫文未

我屋企人都係咁諗

Miss！你在寫文嗎

還在追起底組

慢慢來，我仲未追哂
期待

返緊

早左定遲左

遲咗

push

Long time no c

多嘢做嘛

foundation係咪好多功課

umm我冇功課 得project嗰啲仲有exam

燒撚曬佢

你養我？

好中意香港 如果可以既真係好唔想走

你今天好嗎

好啊，你呢

Hello, 係你問我要幾多分過嚟讀書？

你好我就好，去咗跑步未

跑完啦，同埋游水

好健康

我都想跑步

Yes

覺得自己越嚟越肥

我都係咁樣覺得

其實long d 係咪一定冇好結果

唔洗 身邊有long d 好sweet

呢兩樣野都勁好食

悶做運動最好

Gogogogo

叫咗朋友問

emmm太長遠

依家出去會感染

ching 識啲野:
第一次開牛牛果

出喇 無人呀

幾多？

去少人地方

未回答我

聽日開始 拎番我個塵封fit ring出黎

聽日會講多次呢句

大家好

呢兩日都有啲靜

Hello!!

好悶

係咩 新人留名
冇乜浦頭

人少少咪講出黎

試下瞓覺

不過我今日都好靜

好靜啊

Btw你個名

對呀

我都幾滿意個名

我係賤人仆街嚟

做咩無啦啦咁話自己呀？

冇 有啲嘢覺得自己好賤格

啲人應該都明掛

感情私生活嗰啲

我有時諗返起啲事 都會覺得自己係衰人
每次諗返都覺得算啦 覺得細個唔懂事者 不如諗下要做個點嘅人，之後隔一排/隔好離又諗返係循環
其實又唔係好執著 但發生左又好難忘記

明掛有幾次啲人都講我個名

唔經唔覺已經五點幾，個天好靚

呼 一天光曬

訓醒了

郎郎咁早

想念你

唔想亂出 畢竟隔離棟已經有確診

打雞打雞

搵人攔住瞓

啊女一定得

你終於沖完涼

係

甩皮未

變成瘦豬

無曬啲豬皮 無得做乳豬

豬皮羅白

打雞

我雄心壯志

食飯未啊

我慣左起身就食野 死肥仔

想同你食

想食了

一齊食

3人行

得唔得架

咁正

得架

多啲人開心啲

咁幾時食餓了

多人運動

我岩岩起身

Ok la未到12點就起身

咩姐

讚緊你早起身

過嚟cc搵我

期待妹豬同腿的相認

我屋企同cc真係幾步路 而且我成日去搭shuttle 真係有機會撞到 不過大家唔會知大家身分

見到網上面牛扒好平 大手入貨煮好唔好

不如我地相認

咩website

又唔講咩網

G持我都同妹豬相認先

鮮達 同蕭生嘅人民市場

睇我個回覆

下

我怕醜都係不了

食飯

打雞未

唔俾你知等你心思思

以後見到shuttle站 有啲黑黑地睇落去似踢波嘅男仔就衝埋去問佢你連登ID係乜嘢！

咁樣問法妹豬應該收穫到好多桃花

我應該會變成學校入面嘅痴線佬 多過有桃花

230

好耐冇試過咁晏起身

癡漢

係痴女

你唔會搵到我的

見到你咁我就愛心了我想見屎媽

Wooooooo AD!!!!!!!!!!!

召喚AD

支持靚聲王既就

好想知佢咩樣好好奇

有仔啦！

應該好陽光好黑

想知咩樣咋

你想死

請坐低

千其唔好咁大聲唔好俾老人家知道啊啊啊啊啊啊啊啊啊

衰人

大家唔好quote

pish

咁早！！！到左下晝會眼瞓

唔好俾AD19知腿腿想識你啊啊啊啊啊

瞓晏覺好開心嫁

係未瞓 頭先先醒
琴晚有粒星好閃

仲有應該好黑

如果係我 我一瞓會瞓好耐 耐到夜晚瞓唔著

五毛屎！拉！

再推

拉啊！！！

7月23日00:00:00至23:59:59，多123宗確診個案

AD呢

成日夜晚先上水

掛住拍拖

袋妹pin

個個都拍 搞錯

pin呢個啦

你有boom豬

佢唔要我

去左打雞

打機啦好悶

有冇人打傳說

唔洗做功課咩

屌仲未做完 俾個官你做😅😅😅

有兩份 一份做咗3/4 諗住比個呀sir睇下大致上點先宜家開始做第二份

快啲做完打機

咩星

八月中打得

叫我？

你淨係同受受打

唔知
話說好似琴日定前日有彗星睇 肉眼都睇到 有使以黎最光嘅彗星 6800年一遇

無打到

你隻眼咁勁
我下世再睇

唔好屈我 只係想知咩樣

咩事東東

我睇到個粒應該只係普通嘅星星掛

就黎1001

好靚喎衰野

1001

1001.5

1001係我既

袋妹開定 我準備推爆

#999